FIFA20 Ultimate Team 討論區 (318) 玩多一個月又一條好漢

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

15:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

16:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

17:點link Twitch?
答:

18:咩叫OBS? 點樣set?
答:

我愛EA！

ICON SWAPS 3
由即日起至六月

更多巴Facebook Page:

Post頭Template:

係佢 條友好多次比賽都入到最後階段
不過之前太西出哂名

SEASON9集氣

LV30球員有得玩幾日

90+中varane

有咩新人

等多三個字啦

屌那星sb輸俾電腦
好耐冇試過

咁佢應該頭5場啦 撞到當我黑仔
佢係咪改過自新了唔係好覺西

你打ulitmate?

Sane

有拜利

車Ziyech

又有得奴

Legendary 8x rating 5x chem
打緊11隻古烈治咁
平時都冇buff得咁緊要

掂呀
bailly + Maguire

推錯文

無曬德國球員

都係差隻LB

睇錯費托

輸完比西維爾嬲嬲地祭曬成隊曼

+1

Sane obj

終於有機會用到TOTS Ben爺

sane+bailly

仲有ferran torres SBC

新鏝費托

好彩仲有隻bd 比拿拉比

Ziyech 4* wf

B wa屌打

本身仲諗做唔做黎頂b 施華
但睇落差幾遠下

得隻82 rg volland

有loan werner

變左馬列斯

試下唔好阻我做任—九月VER.

我有95紅卡德國 唔驚

gk

5 matches

實俾人走/走人埸

拜隻davies又爆升

4*4* bale好好j
終於打完golf

你應該留番高路c

costa仲係得78 finishing

現役曼真係差隻left back可以full team

晒鳩氣
用番bday仲好 都係爆底tapin
扭波應該都係咁勁

迫我用達屎打前

我唔信

冇晒coins 德甲前場點搞

fc咗，EA真獌

EA比咗張werner

之後都冇wl 點解仲要奴

Bailly 真係好勁

出事 依家d 德國人嘅loan夾埋有10場 到底有幾多場比人走場扣晒呢

99 strength 98 aggression輕鬆食張shadow

ON9 奴完隻師爺 21都出

拜利

Shaw

實走

ea等你地無咁悶

(後悔)
(被撚)

仲有咩名改好？

淨係做RARE包任算
奴隻辛尼返黎都係攞去祭ICON PACK

wl never ends

Goal老師都祭

少年 你太年輕了

好彩有做95果張st who

（肥料）

大家都係為左果80+ packs要打生打死

啲21 reward 係咪跟ac

德國人好似得返隻matthaus見得吓人

我以為ea準備棄驚 佢老味新season

係

請問做完呢個sbc 係咪只係得個獎勵pack 冇fifa21既pack？

祭左三隻gnarby
仆街kostic德甲都祭左兩張

5場 仲要入波
仆街
btw真朗應該好岩你用
勁到痴線
牛尾巴完比人食左位都照撞開人地
岩岩對位巴打 入左5粒定6粒

下星期仲有

冇心機奴任奴WL了
之後應該得閒打幾場有啲reward開吓做upgrade就算

終於有得用moment 大哨

我夠知，買到至得架
準備all in埋icon睇下點

成個倉得返肥根
之前隻97 雲拿祭左

考技術

30 lv 送隻icon
送得黎都fifa 21

禮拜五晚wl都可以搵唔到人打

D4搵左勁耐

自膠以為講緊DR

我D4 不過掛緊sb

竟然仲出新season
但都係唔會玩，帶落下季啲獎勵太廢
休季一個月算

可惜

sbc做完送張80+就當順手做埋je 特登解隻sane為左個80+就無謂喇

已經係西班牙最好果隻

冇

如果有會寫明好似尋晚個90+咁

d5冇人

d5

打邊勁

做TORRES 連KDB??

會有10 CHEM??

玩左差唔多兩月、已經冇嘢好up,除非神獸

咪就係好鬼弧寒
得coin boost有啲用

唔開胃啊費托

DR 好多300MS+咩玩法

我都係D4 做乞衣好唔好

12 rare gold player pack 得隻82

FEEL到聽日又大戰MOD

我83

垃圾PACK反而中Promes

Same

3 rare 反而好D 出86 isco

屌 xxxxxx 正一西人 為咗唔比我刷任 追和我再衝鏡 之後rq

俾我入三球先OK？

輸12m走場

我inbox仲有大把珍藏

等睇OG2球唔讓世界大戰

10球德甲ja bor

通常刷完細任先刷勝場

勝場要德國人入波+WIN X 6

雲尼朋友隊

呢個係超新星~~~買番黎拍住美斯

見你德國仔 出盡力守

之後俾人貼堂

跌skill rating以為易打啲呢

Loan card即走

開場三連暫停再走場

Nmsl gb

追多兩包
Desaily
Owen

星期一繼續賭

thx ching

dllm 99 kdb空龍禁區射失

Moment迪西里打cb tots前期仲好屈

llxxl2809你傻撚咗？
贏你3:2 冇做過閪野 完場用第2個ac屌鳩我
轉頭我都用第2個ac撚下佢先
lichunyat1994

係 幾個月前畀佢半場456

條友好似之前畀人圍屌完之後好咗啲

記得啲人約fdly喺度見過呢個psn

12 rare gold 開80 出黎

做咗三包中卡卡已經收手

個gp奇差，仲要俾人衝cam full replay

Sane同費托得大頭相

呢頭講完 到我撞到佢 又屠

奴完pack 都係得隻廢金德國中場 ea試吓唔好阻住我刷任？你覺得你贏到？

12/12最高84

梅拿定基拿比好

居然仲有新season

諗緊打到level 15 就

我都拎埋隻拜利

D7無人玩

屌，12/12得張82

之前用aguero會好想佢finish 入多的波
宜家用benzema就成日搵佢assist 係禁區都想俾多下 俾真實足球影響左

cls張97賓爺達

冇德國球員點刷

我得隻達屎同堆垃圾銀卡

same here

最衰我放左隻fred

個倉有半打拜仁球員，但無一個係德國佬

要買隻普金基拿比

好彩有隻loan Werner

5 場loan

一見即走

Super sub 贏緊波先放出黎
邊個知

等睇結果

Tots 法國 前鋒

有新sbc咩

做返90+ double upgrade
祭咗兩隻96落去

wakanda forever

大腸cancer

End game隊
再upgrade就要賭icon賭中班神獸

荷蘭cf

巴西st

年簡la

想search場friendly做埋d objective都無人

另外d支那人真係世界毒瘤，DR又full replay又串柒柒。 俾佢贏叻叻豬la又唔鍾意

年簡用過
韋拉用得順手過佢
韋拉stay back啲防守企位好好
話就話冇上年咁勁但係都仲有神力

隊波差隻中堅icon就開cb
再加有愛pc版用佢隻bb打到tots

我就覺得今時今日好麻麻

上集baby 都用到tots
下三路殺晒，係輸miss match 屈頭
今集要腳長，除非手動控，否則都係要Rio blanc 先夠做

30 有巴利/ICON PACK 1抽

自己贏唔到
就話係俾人贏

Level 30個陣fifa21 差唔夠一個禮拜就出

試下唔好阻我做任?

未出tots 用勉強top tier

家陣 平排埋到身成個傻仔咁爆唔開

唯一企位正面硬接一招都仲ok

你以為你贏到？

要夾硬用隻8chem 92draxler打前鋒，又鈍又慢完全攻唔到

啱啱好撚到幾場Ziyech 就變番下集85 rating

咁大鑊

一個禮拜無打dr，個gp都重係咁撚閪

攞完->放入隊->screencap->轉fifa21

唔la, 俾自己休息下

上Luiz/Lenglet/ Varane / Gomez/ Carlos / Ramos /moment Blanc/ Rio/ VvD

今年無咁突出

未必有85

隻新費托如何？值唔值得做

朋友中咗佢

你朋友就是...

Inception又奴完sane

呢張好overpricedvvd勁過佢就一定 rio最多爭少少個名佔好多錢

我都想
我馬隊fans

個樣靚仔

買完vvd仲未用過

推！

唔值啦
呢個stage一係玩5星腳/技
一係玩神力

duplicate咗幾張RG卡
有張85
諗緊燒落邊度

低reaction冇traits冇5腳 勝在平 建議你做完自己試 唔岩放返去sbc

打左十場到WL
記返起自己點解棄GAME
好大精神同時間成本
有d後悔狗衝左21
好曬時間呀shit

低balance+低reaction其實已經好伏，不過最重要係因為佢新轉會，所以未必會有dynamic picture

認真 真係無德國人嘅諗住點

唔諗住刷

做下其他野啦

頭3場0win
2場先贏2:0 被反cup 到加時120分鐘我再追和
然後再輸12碼 劇本咁一模一樣
真心以為係last wl先補 點知中撚曬伏

Icon啦

買

prime定moment
驚蝕撚晒

我都棄WL間中打幾場算
餓吓自己先費事到21出嗰陣冇心機玩

Moment啦
另一個係會開baby/mid㗎

各種逼害
本身都只係換唔到人啫
好彩比我追和左就藍moon.....
依d問題只會係wl出現
只要一有壓力問題就會浮現

我依家嘅打算係出街 quit ut一日

估唔到佩老大有驚喜

連KDb 羅9chem

隻de jong如何？

幾好用 有身位
腳腳都好應棍

大家點睇？

打撚死人=

英超
實keep 85

睇下今晚有無新球員sbc出
無就做佢

今朝開始打 場場都好toxic

屌，好似班球員咁唔撚洗抖
有撚排你奴

唔打啦 唔知為乜
慢性自毀
我都係想拎少少肥料撚下SBC

場場啲友都衝鏡

Fifa 嚟架
大驚小怪

買左隻78rg 人刷 鈍到喊

EA係咪特登將d德國人較弱咗，8 Chem 92 draxler明明高dri又有身位，但永遠俾人一撞就跌，推波又下下都離撚晒腳

刷下obj又夠人做多包
屌你老味又出ballack

之前做咗拜仁隻德甲who終於有用

廢奴同廢托都無，諗近做唔做

做任陣又重鉛

好彩我有kai 仔

尋日90+咁岩有隻基拿比

拎隻loan werner入去第一場就俾人即quit

無$無肥懶得打
得返200 coins
棄驚得閒打下fdly算

完驚仲咁俾心機奴真係cls

呢隻做condom睇落幾好

唔會係支超Wagner掛

但次次對面都係正常gp

Same
入完command成半秒先做動作

我隻99kdb都出事

想問下sh mendy定sh vidal打cdm好啲

難得search到人 對面見你用loan卡就即quit 仆街

今朝先講完完

後備贏梗先落啦

只可以後備換出黎，擺正選對面實quit

等你換完先quit

對面唔會知係咪loan卡喎 如果老閪都quit咁由佢啦

各位如果打weekend league加油！

啲鳩pack都開到特別卡
係咪改高咗機率

贏緊換德國人 對面即quit
正選用隻78普金鈍到仆街 組織起黎好似打少個咁
有排刷

好想認識吓呢啲人嘅真人
到底係咩人先會9月都keep住咁閪

唔係和住用德國人入第一球 九成對面 quit

邊有贏緊仲換人解咁理想

其實我冇乜遇過對面quit d2-3啲人可能冇咁弱智 同埋對面覺得用quit黎troll開心嘅我冇乜所謂

Full chem利雲同kdb都轉唔到身

撞到支那西更加鈍 按極都起唔到腳傳波

哩集對面唔閪我會quit黎俾佢解
唔知關唔關事
個人精神左，返工順利左，仲出左花紅
同屋企人d關係都增進左唔少

打4ms同40ms冇分別

我今日見到隻支那豬用loan,即quit
點知下一場再抽中佢，再quit 佢隻華拿得翻1場

希望fifa21改善d單刀橫傳，球波明明到腳，但就死都唔射

今年d人前波後好乞人憎

邊條仆街再敢食我loan卡

其實對手應該睇唔到你個squad name

入場睇對面陣左邊嗰個唔係squad name咩
定係我一直搞錯咗 係show club name

我記得係club name
squad name自從DR改咗冇得睇之後已經唔會俾人見到

屌 柒咗 我徹回

一陣以為支那仔 俾人走得仲甘

即係police the best咁

我都想講

想知其實policy the best係邊個

有隻全新垃圾普金 贏緊就sup入黎
比人quit哂7次合約

打極都上唔到e 好灰 無論點up隊波都17 20

fergus0161 係咪出名閪人 入波就shu 再full rrplay

係啦 shu過seth
大把人睇住

今星期開始棄wl

Sane個個完任有冇21野加乘

有張80+硬吹卡囉

張sane cls

呢隻幾好，5技4腳，hh work rate

佢Quit 係唔係當你贏？

和緊當你冇打過 但佢係輸

刷完

好用？

有trait係唔同d，馬仔健康射好屈機

7 Chen 打邊黎講
Promes 定Vinicius?

我無刷過 等獨巴解答

儲氣掙扎

DR d6真係易打過d7 d8，用刷任隊可以炒隊meta隊5比1

我都刷左

差一場
奴性入骨

打咗1場，覺得麻麻地，feel唔到99速，同真係幾鈍下

無五腳or 五技 幾爆stat都無用

完全覺得唔意外 個名都襯佢

張sane勁到仆街，過幾日應該腰斬

下集想改名

改咩好？

好多0-0見唔夠打
已經走場

啲scripting真係
人哋成team得嗰60幾chem都贏我full chem

屌你老母咩

做icon 做到冇錢買德國人，應該做唔到呢個任

其實佢係問緊policy
我諗你搞錯咗

我得一隻volland ja

德甲又得番persic 同Witsel

撩對面德國人各入一球先真打啦

聽日開機試做下

德甲唔難嘅 又唔洗贏 德國就麻煩 所以放棄算

This?

有冇衝足六球

好似無

贏4場其實差唔多，6場多得滯
WL 同佢 我揀左佢，真正放棄wl

Policy

左腳好怪

玩左幾晚dr
直頭係廢
Hold唔到波
俾人掂到都失

我用過同你講嘅一樣

咁你唔啱喎

Polie is the worst

Call me Wu C Fu

Ziyech勁到on9啲俾波cls

我年朗打左都okay 好用 唔好上腳 硬射硬落底幾正
我打433 大巴拿 美斯中場幾好玩
依家試緊打右 因為sh丹打右太撚廢

我用開sh ibra 打左翼既話
用ss 牙朗係咪會冇問題
幾乎冇人識守又高又大份既左翼ibra

太多字

Ibra太慢但應該好撞過牙朗
牙朗都唔太好撞 成日輸比雲比

假數值，用佢打左50場以上翼，
高大模組爆得開堆tots／sh 閘

嬴緊2：0見對面仲繼續打就後備換隻添姆雲拿入黎，對面條撚樣即quit

Loan?

仆街 俾對面普金ozil 射爆咗我隻達史 好恥辱

後備換sane出黎對面都走場

以為moment果隻

1-0換效果最好

美羊finesse 咁鬼靚

綠燈

差D又入

好彩隻werner射得夠快單刀即熄app

Mkson

特登套現yashin，買左隻HL werner
大位近柱呯呯聲

tots都係垃圾

Allan去拖肥

應該無咁搶鏡lu

下年strong link moura又可以link屁

雖然我唔買

92+ mahrez

93 Acerbi

Rafa

夾到chem係咪都算可食用？

祭93出96 FEKIR

93 parejo

Sbc大隊長

好好link

x2

92+出92
正常發揮

92+出92
出龍門
出duplicate

好撚正常嘅發揮

Fifa21個季前sbc係邊個？
我搵左好耐都搵唔到

見到德國旗扯左 快快手解埋個obj

ksjlaw中肺炎全家死啦閪人

VAN DE BEEK

92+🇦🇷RW

今個星期WL頭7場贏晒
之後連輸3場
估計最後又係同平時差唔多

14-17水平真係永遠唔可以再上

今晚dr搵極都係4格

一場都未打

搞掂隻25 Sane
聽日可以WL

ig見到下年我朗下年5* wf想問係咪真

Me2 差3場德甲先搞掂sane

原來出咗ziyech30lv點搞

隻sane會唔會勁過vinicius

點會 5星sm勁好多

祭晒佢
希望做到8包icon

辛尼鈍好多，唔識用

買咗成晚400蚊銅pack
終於多返啲普金人鎮吓倉

求先再做一包

今年EA真係

2千萬球員combo

你真係好痴線

癲撚左
俾你渡左隻油

冇5sm不了

有無巴係Game入面買預訂呀？
見佢有9折就710，入埋EAPLAY就折上折639
就俾多一個Join Programme 錢39蚊
係咪可以Join一個月訂完即cut?

我買7500 pack 搏出高rate 肥

試下唔好阻你做任?

點做

Wa diu

盲定on9?

830k+icon

試吓唔好阻住我抽中古朗油告

係 但而家先買就少左張otw 雖然都唔慌中到咩好野

同埋好睇early access果3日你會唔會用盡 否則寧願用差價開波直接課抽

前者要打盡拎sb dr rewards加識入/hold cards炒
後者就總有揸拿

CLS EA 咁都無效入球

我淨返德國入波win個任，但係已經唔想打了，d3又難搵人

明黑你

WL定DR?

一個用得嘅德國人都冇
最好係哩個用佢打ST場場打少個咁
莫講話用佢入波連要贏都難

得3萬蚊有冇邊個德國前鋒可以買嚟解任

WL 好彩都贏波

個講波佬咁勞氣 買左好多？

season lv 11個celebration幾抵死
衰過衝鏡對付閪人就最啱

咁快奴到lv11

loan werner咁快用晒

我13啦

趕到切最後一個WL出世

未見過巴西旗

贏6場
Werner得5場
仲要唔係場場都贏到
兩下就用晒啦

巴西cam都死
兩隻伏

我中咗朗癲但我哩啲廢西完全唔識用
真心來要啲5腳前鋒怪獸

係喎 仲有李華月

我好想撚朗顛 用拖舟同你換得唔得

你哋d對話好撚過軚

Sane打cam幾好，勁過打LW

哩度有人中埋真朗添啦

用loan卡 可以見識人生百態

好似未見到moment 古列

之後每晚要交番足功課架

中pele，但唔識用

下集開驚肯定一大堆allan+ssk

其他果d易用好多

Sbc正選位

可能要用返矮細cdm

Allan + who 80+ pac 黑人

676 +Rodrigo

完全唔明點解咁貴，又唔撞得，55波8成攞唔到，不停中柱

Gbamin

你叫我哋呢啲中moment 龍門 duplicate 波叔嘅情何以堪

我荷蘭ST連中三元，仲要三個都唔同

中過雲佬
想要古華特多d

有幸用過幾張怪獸前鋒（主要係Draft)
我覺得油雞同真朗哩兩隻真係堅勁
特別係對於我哩啲14戰士平凡玩家
完全感受到有佢同冇佢分別

SH lenglet如何
有啲興趣想做

中哂最廢個堆 集郵

垃圾驚
65分鐘仲贏緊4-1後防就開始失控
輸4-6唔玩啦

Varane/Ramos/Moment rio/blanc 算啦

pele應該meta卡嚟 除咗5腳乜都有

同感
我知係自己廢拖得唔夠慢又貪攻失反擊
但係都唔delay我防守command同response 得咁勁吖大佬

去到一段時間手腳慢晒 仆佢個乖
都屌左成年 諗住無野做玩下wl 都係抖下算

一般般啦，防守企位ok嘅，不過因為靈活性唔高，所以成日轉唔切身，所以要用拉膠去補位

用落唔似meta卡，完全冇meta卡既吸波能力，同埋唔算輕身，仲要唔係5腳，好睇ea果場幫唔幫你

當然，我自己唔勁插花都有關係

一日做五包
史長老
普查基佬
靴
大簡
阿根廷5 sm攻中（唔係肥馬）
係咪正常發揮

我用嚟打邊好勁 好輕身但係好撞 帶波好痴腳

係dr見到好多loan werner

好在無submit potm夏仔去sbc, 差一場就可以拎左隻sane放佢走

之前抽到tradable totssf kai仔無賣，升咗一倍

我上星期totss pack抽到基拿比俾係untrade

得tots kimmich, 佢唔知有冇升

我估on9

林伯

升左兩成啦
我隻goretzka 都升左稅後平手走埋
燒左隊波做icon算
唔刷

我都想要朗癲願意用告換

季迪布尼，年dejong，搭毛文nedved定95 pogba好？

平時就stay back de jong，balance pogba, cam nedved

岩岩終於做到迪布尼sbc

利申打開433

唔識用年包
左腳差d咁

Pogba out

打邊算 壽包先正前

用慣5腳前鋒真係返唔到轉頭

好彩冇祭隻夏維斯刷任順便撚下未來車

FB美心cls, 勁到仆街，打右邊入禁區K角位finesse shot

垃圾系統 琴日贏緊3:0 之後對面後半場求其一個直線就單刀 兩個中堅企係度睇波唔追 成隊鈍哂 比人禁住黎打 打到3:3 先正常番 咩士氣都無哂

只可以打邊
中間用rib/dem/cesinho/son仲有效率

打邊係好撚勁
不過感覺浪費啫
而家打cam，好多波都係佢做
但係少入波

99 雲迪積用落仲差過totasf 拉膠同sh Lenglet

pele係刀疤強化版
我嗰隻prime嚟，主要屈sm變速
勁好扭又好撞

未入過game 奴任

係咪可以棄得

點解first time fake shot 咁難出

全WL 我係咪已經叫用得唔好 的fake shoot未用得太順

咁都唔好btw發覺有人負皮多過你

邊個

發現個schedule仲有2個wl

係啊，9月都有得打WL

2018

往年會停兩三個禮拜餓一餓你等新驚

可能打到九月中就完

屌得d癲佬太多

7chem tots son同10 chem 生日聖美心邊隻好啲？
4231打ram

負皮吸運大法

幾時格埋我

咪嘈住 我都有負皮bot

邊一定係asm
St/cam我揀son

失敗例子

好羨慕

見到都流口水

用11場loan 淨1打fdly

想問吓
Firmino SH 雙5星係咪唔係好得？
想做佢打st/cam

CAM CM 無問題

本身用緊般費SH cam
見明奴雙5星 唔知會唔會好啲

唔同style

撚5sm 唔勁就用番般費 overall 戰力高d

乜都有啲咁 優點雙5
用落佢打邊佢都係廢過vinicius

冇嘢了
我愛EA

最佳位置係雙st陣嘅st

哩隻用過，幾勁

今日好似宜做icon

追故模式 負皮

好廢啫 我見market 0蚊嘅 obj卡嚟？

同呢個po #76相映成趣

都係既 算啦 剛剛般費先救我一場 絕殺 上埋20win 唔搞咁多野了

真·爆機
係咪叫到拆天

我哋account今日有EA照顧
定其實我哋係EA計劃入邊

Game尾俾大家做宣傳大使

幾時開live

逼我打FIFA仲唔係後者

成個post只係差隻古列治

拎隻96sane放正選，洗唔洗咁多人走場

聽日中俾你睇

帕金

第二隻真朗
又油雞
這些機會......

你班痴線佬
我宜家再做一包
求其bookmark定一個痴線佬幫我開

遜

我呢家放緊隻kimmich，希望有人接

是屬於我的

點都睇落藍C狗D視野闊到呢

回錯post sor

無錢買

晤係刷任jei

贏緊搓緊波俾人係咁鏟

油雞 / 真朗 / 朗癲 / 拖丹 哩班就中唔到
杜sir 值1.5m 我都開心 雖然係利記國王

Carlos la

試下守佢角球

幾勁 之前用佢加華拉尼上到e

92+都做唔到

我依家仲用緊moment熱山+SH Luiz

DLS 見咁多好野 押哂d人去做多包 出隻400K既野比我

角球旗？

俾人貼堂屌

mix埋來回邊線跑就得

2邊底線折番跑

最高境界，守埋自己邊角球

早兩日見真朗 跟機出偉利
見親好野都痴唔到運氣

連super sub都祭埋 可以真end game

贏緊波斷線

係 刷完fldy任

全世界都斷？
係歐洲都斷

Season斷

會唔會extend 一場都未打

Server應該又壞左

EA 死SERVER

我頭先dr遇到有個又係咁。

入唔返

贏緊波 仲要加時下半場...斷線...

明明贏緊
6-2 俾佢屈到6-3

差少少上D3，一來一回冇左起碼60分，dllmcfh

星期日好難
佢點會理亞洲玩家 歐美果邊啲時間最靚

死左server, 做緊sbc都彈

做左4包
有Lehman essien 入隊
想停

7月14~~~EA熄SERVER, 去燒街衣

Same 但已經冇感覺 今個星期差到頭十 場得6w 好耐未試過

岩岩完左場fldy d任唔知計唔計

luiz好煩 自動出腳又大份

好彩死server之前bid左prime vds, 有人放330k

(pc market)

屌，ea正垃圾

似係全ser斷 入唔番
屌 贏緊波

德國得呢d之前祭左kai仔，我諗5場雲拿之後要用波叔卻老打前

我今個week開局應該係2020最差

屌啦 我用volland炸 起碼打左30場都仲差一場先刷完

古烈治等緊你 你叫停

咁你慘d，我剛剛開始，睇下20場內得唔得

買隻普金reus會唔會好啲

隻Sane 最撚痴線係d 射波

罰球唔在講

左腳幾窄位都可以射兩邊死角咁

速度扭波就正常發揮 無咩驚喜

咪係我6包中軍刀,堅尼,vds,迪比亞路,馬基列尼,哥狗,全部輸都仲堅持緊,準備all in 最後2-3包

又斷

屌你老母EA

fifa20已經完左？

$50000,唔夠錢買

人人中大哨
係咪大哨放題 ea要fix返

連唔到線既

WL又要delay了

哪有錢
哪有AC

嚇死，以為ps4 死左wifi，原來EA問題

on9我仲以為我問題 ⋯下集唔買了

連唔到線，有無巴打係咁

搞到我重連左幾次

你地係咪做緊sbc 個個 超級球星/ 時刻

係
就嚟end game搏哩個出怪獸卡
反正都冇可能買到不如搏一搏

大哨係有錢都冇得買

應該有排都fix晤番

我都做緊 連95 伊巴都攞埋黎抽我中派路 你地 有無試過抽到重覆？
btw 想問87 卡卡 貴過 91 雷哥 係點解 啲技好用啲？
隻91 雷哥能力 完勝卡卡

不過覺得Icon卡 好似係勁過普通球員卡

仲未fix 好？ 仲有十幾場WL 未打

7 分鐘前入一入到 彈返出黎⋯

Apps入得番

垃圾ea

雷哥打既位置係cam 卡卡一般拎黎打翼 / 邊路
卡卡5*sm 而霤哥冇
cam 競爭好大 根本無雷哥既份兒
卡卡打邊都仲玩到下
同埋 雷哥其實好低finishing , 佢死症黎

唔可以只用能力數值睇
仲有模造 手感 wf sm呢啲
今集icon 係要top果幾隻先勁

兩隻都冇乜人用
個價差應該係卡卡好link啲 靚仔啲

係呀 細哨 推波都唔同 少見卡卡 就係想知因為名牌
定係 佢推波都有真人咁癲 先咁貴

真係會攞卡卡黎打邊？ 佢張張都cam 黎啵

咁又係 遠射料 但見佢 又靈巧(agility同balance)
但strength 又ok
攞佢黎打中 仲勁過 施多夫咁

想問問有冇師兄做moment sbc真係中左大,細哨?

就算係moment果張宜家都少人用黎打cam
佢速度快有5星技，所以打邊係可以生存
至於雷哥同卡卡根本唔係同一個level，冇比較價值

中細哨

上面咪有

做左幾多包中?

仲未開返 ⋯ 唉

dllm要死幾耐呀
星期日想追下dr分je，咁都要趕盡殺絕

但唔係好識用

WL delay啦

第九包

我星期五打到6-2 停左，岩岩下午打左一場1:1 就死ser...

你基本上只要濫用walking scoop 順逆牛尾 fake rabona 就明5sm 嘅樂趣

古華特 舒利亞 傑斯 恩沙基 中田 堅尼 偉利 Zola
同上面抽緊唔同pool咁

上面又大哨又油雞我就得張雷哥

就咁狂跑睇條辮發下發下已經J出血啦

做咗10包

1. Overmars
2. Ronaldinho
3. Owen
4. Shevchenko
5. Ferdinand
6. Essien
7. Gattuso
8. Hagi
9. Ferdinand
10. Pirlo

每星期派彩最期待就係又有得砌多包去賭

唔係好識SM
感覺浪費咗張卡

啱呀
嚇下對面都好

Deadline fighter

尻出龍捲風

95 E巴 唔捨得用~~~

一控波就出牛尾巴

個ser好返未

想問下連唔到線係正常？

唔識用,,我有3隻雙5星,,,都係當普通人用

入完又踢番出黎~~~

無論咩位置都出牛尾巴
等對面唔知你邊下真邊下假

ea會唔會delay wl

proclub都玩唔到

重投career mode 既懷抱

EA access 包既need for speed都死ser

終於入到prime VDS可以試下有幾勁！

睇futbin 尋日仲700K，執到隻330k

係全死

Moment>mid>prime>baby

prime 唔是最好

endgame 前再試下其他version

Prime喎? 700k? 你係唔係睇錯咋

趁EA亂~~~
諗住偷雞~~~~777

Mid係moment之下最好上年外國d比賽大部分都用mid vds

What happened

我之前睇d youtuber 講VDS moments 最屈，跟住邊張最屈我唔記得左。

唔緊要，試左呢隻先。

唔該巴打

學2/3招用熟佢就得啦
我成日用running scoop搞到唔識得用返4星技嘅人

只計今日:
1. Lehman
2. Blanc
3. Okocha
4. Essien
5. Carlos
6. Deco
7. Crespo
8. Shevchenko

留Lehman essien Carlos 其他已祭
賣晒可以賣得嘅人，仲可以做多一包
今晚一嘢反ea老母個cup

prime定moment
prime見到futbin 270k only

prime

(我pc, 一定貴過ps/xbox)

屌 仲有廿幾場未打
入得番未

仲未得？屌你咩

幾撚時得
巴打們幫手通知我一聲 thanks!!

啱啱入到，但隔一陣又彈返出嚟。

好輪盡⋯

講頭鎚 95 de jong仲好頂

EA見個個九月仲走去奴，忍唔住出手強制戒毒癮

仲係得5win 應該冇時間
星期六用78普金刷得太耐Sane obj

屌你我打咗3場炸

隻雲尼就黎60萬

我贏左3場炸

有冇師兄入到

have LOVE

同埋禁絕D monents sbc 賭徒

95 DE JONG 好J嗎??
好似今晚完~~~

未

打翼1d 都唔論盡

勁到
龍卷風出波重出江湖

其實唔止ea瓜 唔好咁敏感

原來呢招叫龍捲風出波？
我和緊既話每逢87分鐘開始就狂用搏script 人地…

巴打上集未開始玩？

今年12月尾先玩，以前咁多集都係career mode

冇用既卡價值係0
有的moment卡你有$都未必玩到

咁就要俾你睇下喇
上集個個都係用呢招傳中，然後一個尾柱頭鎚入樽就一球架喇

其實呢下係bolasie flick

保拿斯真係現實比賽度用過

成晚都玩唔到，轉左玩足球小將
隻game無球證，仼撞人勁過癮

睇黎我玩遲左一年，睇片fifa19真係斬十次九次中
我平時用右包左ibra 咁樣出，差唔多補時階段就會中自己友個頭
script 人地

連到未

死埋server 扣半日時間

個demand仲大

最後一口moment

G4

得返230k
無人可賣
驚已完

仲未玩得？

係咪咩mode都唔得？
打SB刷下任ok ?

第五包
自己中意細哨
但打機大哨勁

個龍晤接個波

上集空哂了起個波斬係準過係就咁地下斬

個個都呢招
左朗右伊巴打翼 爽

打到SB

仆街11 WIN仲有14場，仲諗住慢慢打
依家想14都唔得，聽晚OT，EA比多日都無用

Flashbakc ibra
年bale
Torres
D 燒味

第五口 中Doctor

再追?

而家連到

邊位

都係唔得

Socrates

入到了但搵唔到人

追哂佢，我都想拎哂堆錢賭哂佢，但係唔知要幾多日

同你一樣
諗住今晚快快14埋佢收工
又要人聽日home office扮工

今集未見過~~~

冇啦，今集頭鎚都冇埋

做人做狗自己諗

我做撚左狗

有冇人仲未連到

連唔到

仲有7日 快推

好彩手機開 已經贏撚左EA 唔駛撚

Resume normal

又領先兩球和波
點做呀啲任

邊個唔識分又要負皮

el tornado同bolasie flick事實係2招黎 雖然效果幾似

第1次出現係fifa 18 果時就算5* sm都冇得用 要有el tornado呢個trait既人先出到(cr7 基沙文 alli同1個美職既獨有)

直到fifa 19先歸入5* sm 之後先係人所共知既龍卷風傳中

連到了

而家打會唔會斷

又少左一晚做sane

又斷屌你老母

唔敢入wl住
奴住sane先

又斷 已經DC兩場

前後斷場4-5場
想要14w姐

打打下WL 斷食左我一場
大家唔好打住

再斷

你connect到

入唔返了
瞓覺

屌 咁就冇咗2000分

打打下WL斷
大家唔好打住

入就入到 但冇本買人

屌老味
入左1:0又食我場
6-2 變6-4

Haha斷了 bye

好J 力99 跳96 頭99 6 尺2 快勁 唔太輪盡

點解唔係另外兩隻荷蘭CF

入到

打住Sb 先

我仲係home，應該都係最後一星期

我都SB刷下個totssf任先

你地 攞黎 抽82-88 個sb d 金人 買pack開出黎定bid 定打返黎 多？

無用啦
頭先APP一直用到
仲做左幾包ICON

打打下SB,,斷左

終於奴完sane
食finisher定sniper 好

400蚊銅pack->bronze upgrade->silver upgrade
抽pack賣fitness/training/manager contract/5大聯賽人
其他人留
再其他波衫嗰啲quick sell

Marksman

400 銅x3 -4 > 1 包銀
4 包銀= 1 包金 4800 左右 4 隻金
直接買 金包3-4 隻金人 都係5000 好似差幾舊 慳返唔少時間咁

但佢BALANCE 差禾~~

我用呢隻,食ENGINN, 都覺得鈍~~~肥左~~~

好撚勁 第一場WL戴帽

我都係食 Engine

連線仲係成日斷？
咁打唔打好

擺後備入黎頂波ok d

睇你想唔想留錢啫
想留錢買銅pack基本上賣晒我講啲嘢係起碼keep住回本
即係你啲金人係0cost
想慳時間就直接買啦

7隻廢金,,,5400~~~加4隻銅,抽一次400 PACK
SO 抽1次82-88 = ~~ 5800

睇埋今晚有咩SBC,,,重有1日時間考慮

打咗幾場？

啱啱成功打完WL一場冇斷

斷左

屌點打

我都啱啱打完一場
一步一驚心真係

本身打算唔打
星期四拖舟 今日油g
都係打到14w 剩13
宜家個感覺係落後唔會急 因為一日俾到波佢哋就有機會入波 同埋入完波油g個水印又係好正

下星期再做2包moment pack

有extend?

DLLM Ea, 自己死sever 掘我斷線，
Sb 輸3:0，仆街，岩岩入驚先見到

打左幾場sb又無事wo

23點幾果陣~~

咁都唔extend 等我掛sb補倉先

冇斷不過輸

終於信世上有外星人，好誇張
想像唔到早幾個月用佢打啲傻鳩中堅係咩概念

其實真係，個用途同角度都好唔同
不過成日都見人用龍捲風統稱

頭先諗住輕鬆打一場上11收工
點知就撞正你隻moment真朗

真係玩壞手
一諗起10月又係要用返啲開荒牛就

成班盲毛連個動作用1隻腳定2隻腳 個波彈遠彈近都分唔到淨係識負評

fb matuiti

隻matuidi平到

Flashback 馬杜迪

美職

係 但升左雙3wo

不過係MLS

成隊法國熱

屌係wo仲諗住可以連列貝利

橙線

黃線連

Extend了

5g3w唔使瞓

隻馬杜迪除左射波 已經係年簡級別

咁都係贏一球

模組已經輸兩條街

之前用storyline嗰張都幾勁

我經常係咁
攻全場但俾人一屌就入

之前玩storyline果張 玩落都唔似米八模組 好細粒

8chem renato sanches定8chem matuidi好?

要用嚟攻就R山啦

咁唔砌算，留最後一日all in moment sbc

呢隻代替年簡搭KDB一流
咁又套現成球野

Robbiekeane巴gg

今日輸撚仆街

輸到躁左
早d瞓算
Dllm ea

GG 世杯巴
我以為最後kubo offside點知冇越
我頭先自己重播睇咗幾次
勁負碌

今集個人總結
唔計最meta嗰班
最怕面對嘅前鋒首選刀疤，太靈活又5腳
其次我覺得係Greenwood，大大件成日都守唔到(再加5腳）

今日輸好撚多哩
入撚左都唔知咩事

我睇重播你另一個後衛俾我隻son卡住咗行唔到
Scripte到好on9

我反而守唔到賓周馬
唔知點解次撚次都俾佢射爆

屌你老母到底點先可以買到cam>>cf
想試下隻matuidi 但係唔轉位夾唔到chem

原來我同你dr好似打過

Greenwood sm

賓周馬出完h2h個位好靚

次次打呢條撚樣都係咁 佢個龍特別勁

moment熱山
FS Tomori

未來熱唔玩熱山玩咩

要link

勉強連到隻fb馬杜迪，可以攞去同年簡玩瘋狂逼搶雙防中

新ac又奴夠另一包icon

🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿🇺🇦🏴󠁧󠁢󠁷󠁬󠁳󠁿🇳🇬🇯🇵

而家唔值幾多錢

夠買隻英超RB

TOTY TAA定TOTS TAA好用？

AWB

已經有佢張OTW

好唔好用？

好似個個都開過hazard

FYy 無波

咪用過TOTY TAA, TOTS TAA個人覺得可以接受，個人覺得要boost physical

即刻套現買RB

食anchor都唔夠？

無

我指如果未boost, 食左anchor可J

可以準備移走邊個呢
比隻巴西我ok?

日本！

比狗屌

有冇年簡 九成

用app

葡萄牙先正
deco rui costa or oil g

買左少少肥
計埋計埋蝕左隻 tagliafico

21 你一開始就玩就好好多架啦

21快d黎 唔想再掂兩個on9 ac

鹿杜迪幾好用

我仲用緊佢92storyline, stayback幾好搶

咩國旗呢

🇵🇹迪高

上次icon swap無換到

俾多次機會你試

wl好似extend到聽日？

升雙3 可以做到hth la

有年簡係咪可以skip

打442 用94 kante完全冇攻力用到驚
雙3係咪其實都攻唔到 只能駁腳

年簡入到禁區 左腳可以抽爆網

有冇kessie 咁好用？

成日對住對面年簡+兩隻雙5星前鋒
掛住遮線就俾年簡禁區頂射入網

年簡冇撚過
依家仲用緊modric+ de jong

屌你老母垃圾apple仲係課唔到

Sor 回錯post

2* WF

我曼好似買到Van De beek

有冇陣share, 我都有用呢兩個，但無西甲前

打sb都覺佢唔掂

20w

Junior Vinicius
Mendy
Lenglet
semedo

20幾萬諗緊all in TOTY TAA定分散投資

自從有次taa俾人隻季包中出三十次連發，就無再用過taa

佢定sh semedo好用

ta>>>>semedo啦

得比利吹得
西甲前我唔用疤
vini felix有5sm點都唔輸蝕 不過sbc已過
之前就用賓周馬/hazard 靈活的肥仔其實唔差

呢個on9 仔60 分鐘贏緊波就喺後半場猜波
輸唔起就咪撚打啦

又買中場中 中堅唔知幾時先入貨

邊夠你full replay威

原來係呢度巴打

攻就taa勁，重可以射罰球。

西米度就靈活d，打閘無咁易俾人爆贏

5次暫時係呢，又要到星期4先可以繼續賭

我唔係呢度巴打你咪好爽
又輸又屈到人

搓波同輸唔起有咩掛勾

佢同lenglet邊隻好啲？

你隻紅卡華查呢

認真答你
哂錢去隻閘度
不如掉落去換隻SO9唔要基沙文
TAA唔一定勁過SEMEDO

卡華積重廢過taa，成日同人平排起步都輸2個身位

基士文真係窄窄地

係咪屈你自己心照啦

驚尾都有花生食

但卡華積硬少少，taa成日撞輸

Po返佢psn啦

洛巴都屌 你新黎？

分d黎

咁你係咪full我replay先呀
一早save埋片

又慢又唔好扭
SO9就靈活到癲 又假四星腳
入到禁區鳩射就有

分多份

佢攻中還好既 走下位

呢度應該得佢唔知你psn
出埋佢psn啦

我路過架

隨時一post 又係個d 慣犯

不嬲俾人full replay 可以啟動閪爆模式

所以重點係有無full replay先
Brian未有正會回應

只可以齋守，要過前半場唔駛預佢

一俾人問即刻潛水

有得慶祝有replay功能自己有佢既價值

等睇呢d 原因

SO9打攻中仲勁
除非唔夠錢買啦

Pro player 個個replay
佢地係咪閪人

非常有力嘅證據

我俾人上半場pause 左3次 再full replay

係咪可以entitle 呢個mode

Lenglet 200%

仲以為中到隻入到隊嘅

回應下 對佢我認係有
我都係拎個啲時間黎飲啖水覆下老細msg
如果你咁樣就可以搓足我個30 分鐘咁我無野講
我見住你猜我我都係最後10幾分鐘先press 你

至於係咪慣犯呢 就等各位巴打判斷

驚尾就咩icon都撚吓啦

完全可以
條友都潛得好快，西人在先，仲要post人psn屌人

😦😦😦

唔好俾佢停

點解唔直接pause 30 sec

時間點都多過replay

花生價格上漲

我諗唔明點解贏緊波會比人屌輸唔起 我有冇咩理解錯

唔驚輸駛搓波 就膽就俾個波我

唔驚輸駛搓波 夠膽就俾個波我攻

老實講Ea script咁on9 猜波都係ea逼

去番前幾日討論

Lead 一球 最尾有個clear chance

攻定晤攻

唔關事啦
我猜純粹係因為佢西我在先

懷疑你係RICKYTHEKEEPER既朋友

領先緊搓波好合理，現實都係咁，唔通俾個波你攻，何況，你開完press仲搓到你完場，技術含量仲高

老閪都唔攻 要記住邊條又係破鉛既朋友

講搓波我應該cls過洛巴 8成控球都試唔少 又好似未俾人貼過堂

一定唔攻，一攻一定反擊比人入

其實如果有野做，下次直接禁停啦。將心比己，full replay 人地有hard feeling 好正常姐。
我試過幾次pause 3次full 30秒，因爲收快遞/ 老闆電話。完場後text番對手講原因say sorry，個個都話no problem唔介意

老閪都唔攻 要記住條邊線先係破鉛既朋友
講搓波我應該cls過洛巴 8成控球都試唔少 又好似未俾人貼過堂

咁你psn係咩？
西完人仲po人上黎
公道啲 放返自己psn上黎，道返個歉算啦

頭先120+2
攻咗唔入 比人反擊絕殺full replay

好柒 自po psn啦

下年要改名做老鹿

唔玩新一集啦 我fd都係咁 玩左19 兩年

上面做咩狗咬狗

講返聲sorry先
如果你唔接受我解釋我無辦法

今日派SB reward 先做92+
呢隻可食用？

老鹿有火

鹿上風

打左場領先緊1:0 慢慢攻 見clear chance先傳入去
對面中堅top tier 自動殺波
8x mins 照傳入去 比佢搶到 即輸一球反擊比對面跑足全場

除左3星week foot之外都唔差既，用過黎打sub

你搵一個大家都r晒頭 諗唔明嘅指控去鬧人
仲要一嚟就貼人psn 好彩係洛賓巴大家都識 知佢psn係咩又會留底

如果撞正個唔識嘅 其他人一google 全世界都當佢西人咁對待 無啦啦比海量香港人西佢 加兩腳踩下佢 有罪假定佢 我諗如果真係出現咗咁嘅受害人時
唔知你呢一句 講返聲sorry先 當事人會唔會接受

我試過又係突然有電話 淨係暫停一次30秒
點知對面癲撚咗咁又衝鏡又剩
好在我贏到佢
完咗場佢仲inbox屌 我解釋有電話入
佢竟然話關佢撚事 憑咩要佢等我 叫我有電話入就走場
依啲真係痴撚線

Fifa打到人有精神病唔出奇

Pause都要比人屌，好慘

瞓醒打第一場wl就撞到洛賓巴
即刻想瞓返

Full replay佢

慘，停一次姐，較下戰術都唔得？
不過fifa 乜人都有，太多ea受害者，你唔好彩。

試下守到入十二碼

我有一下射中龍已經當贏咗

Pause一次 無咩野wo 咁都谷住就死撚左佢啦

閪開個d都係3次quota 一次過咁晒

真心建議你出少句聲

真係希望你開名都諗下前因後果先
我就話冇咩所謂，其他人唔喺度即刻回你已經會俾人屌到傻
你入完波再pause 30秒再full replay，就算唔係我嘅人都只會更加西返你

係咪上次fdly炒你唔夠

GG
打暈返你

隻大哨宇宙級

話時話呢排無見黑警巴

依家打第一場WL

路維巴都少見咗

路維巴星期六先屌完WL

波台有時見到佢

有女冇fifa

原來係我追少咗post

21出就會出返黎，仲有凍巴，更多巴果的

做乜推得咁快

鹿杜迪有冇年簡七八成 ？
係咪已經勁過哂大部份防中

屌奶星 DC兩場 0-2

依家張張卡都九十幾overall，不過d stats都唔準

有花生未推得快

有untrade 年簡係咪可以skip

stayback CDM matuidi 幾勁

暫時用緊堅尼 行行企企接受到
最大問題係clear chance 後上個陣成日扮迪布尼 認錯人射走左個波
換鹿杜迪應該係big upgrade

接受唔到贏3場個record係 0-3

唔講以為入錯game

Futbin Night mode咁

我想問大家有無一個中間位既人係可以打到左翼位?
用左kaka一排，又想轉下其他人

Dem/Neymar/ribery?

今日咩事
wl啲人勁到抽筋
9場可以輸7

連chem問題 - 局限一定要中間位ST / CF / CAM 個類，係咪得dem比較好

c7？

95 Neymar Cam位

用緊右翼位了

你係咪之前連勝好多場呀

2020最差開局 8g4w

新鮮滾熱辣應下題 呢條友唔講得笑

我 4G1W (3DC) 啱啱沖完涼出嚟又斷 好彩未search

遇到個每一步都做緊skill move 好撚勁

mbappe?

tots 676

越開越差
🇵🇹cm

以上全部都試一試

Sol campell

有錢一定係98包皮最勁

2.7m入得番2.1m

唉

應該真係做多一次就算

又輸一場12碼9g4w

新手一問
4231點樣先可以較到隻cdm唔會自己無端端衝上去..
已經較左stay back when attacking, 加會手動拉返落黎..

21好似冇得殊人

Work rate 問題，attacking high就會成日衝上去

我幫21開新ac諗住刷下objective拎下集啲pack 一打dr placement仲用緊啲普金就要俾人閪 叫佢同我主ac打場frdly想俾佢繼續串又唔肯 蝦我嘅

反擊嗰時點set啲CDM有時都會專登散步等對方多啲位攻

做鹿道迪，賣tots迪莊有冇得諗？

Robbiekeane認到你隻moment細哨
仲用埋油G loan

個波係面前都慢慢咁

如果主守 兩隻差唔多

已經用年簡+ tots kdb...隻kdb成日衝左上去...
之後人地一個直線穿左個cdm...直接對住我個cb就俾人屈..

係咪L1+ pass

Set左stay back 佢都好乖下

其實大家都係閪人 只係大家都會揾藉口
所以唔使咁認真 唔好咬嚟咬去

唔明你想表達啲咩

差一場17 sor

鹿杜迪防守stat 差唔多爆哂
應該用basic ? catalyst ?

basic 99 cdm

冇人打dr

淨係擺人地講咩就作故仔

希望你真人講野會小心d啦

放心

Wl deadline fighter

其實去到最後一個月 d人冇曬motivation 個個星期都extend 2日反而可能會多d人打

做咩今日咁多花生

咁就唔‘驚’貴

Matudi勁
同年簡比
防守9成半
帶波9成半
射波8成

以為你頭先埸波有故追Tim

似係

佢講到係衝上去
應該真係㩒左trigger fun

有3*sm 連到既唔洗用1球野買kante

PC有好多

打的好差 送左2 場W俾人，有場仲要係俾差唔多大半隊係icon loan card

完全讚成

出到hth create 到少少spacing

已經晤使俾人焗死

我untrade Kante

原來係炒到你憶都失埋

3* skills會出h2h咩 我自己唔會

出假h2h

食咩chem

比人炒所以呢
比人炒完就唔可以講嘢
定係點

我食緊hunter拎pac boost
Basic hawk anchor 都得
睇你想點用佢

鹿度迪，連 普巴 同kdb,
ok 就賣迪莊

有冇咁撚誇
我一個月前先抽到kante，覺得中場識飛咁

腳長加差唔多咁靈活

打draft開到ziyech
我轟lets fucking go

屌人network快我真係r爆頭 支那狗

好耐未試過dr瘋狂連輸

刷任隊咁勁抽？

刷任隊要食debuff

你刷多次sane?

Gnabry marksman 打前鋒d finishing on9
好似用2* wf 射波咁

下季冇咗告真係唔知點算